入黎留底你最想同佢講既野

祝你幸福

快撚啲仆街死

noted with thx

我要大大力攬實你！！

點解

呢個唔係講 係做

唔好意思 因為我就咁睇文字已經好興奮
我好掛住我個b

祝你地幸福

你快啲仆街啦，好多人等住睇呀

而家既階段係大家去再深入瞭解 雖然已經唔要可以日日見 不過我應承過佢我會做更好既人
我知我可以 我唔會再俾自己頹廢
我需要佢 我會行動 會去講會去做

巴打 好多謝你

邊個咁衰

唔好令自己後悔

見到一個岩既人 唔好咁易放手

知道！
我未失去佢 我唔要失去佢 連試都唔要
佢係我既

仆街偷食ex

好掛住你 好掛住你嘅笑聲 😞
要繼續笑落去😉

要相愛落去

仆街黎真係

你當我係你肚入面條蟲咩 點知您想點樣

希望你記得依個聽godspeed嘅女仔

食屎啦仆街！大聲啲

好似好多辛酸

Sorry...

因為男人要面 好多野都唔直接講 我乜都唔知 就因為咁 錯過左 講白d唔得咩

今晚月色好靚

我會成為令你後悔分手的ex

試下同佢講清講楚 同佢講有啲咩問題

同我一齊 令佢後悔

鍾意咗你兩年 知你只係當我係一個小妺妹
對唔住啊Block咗你 因為每次同你WhatsApp我都好痛 我決定放低你喇

祝你以後要幸福落去

我愛你 hahaha

同你分左手之後我一樣過得好撚充實啊
你遲下肯定會後悔架！

好想同你傾一陣，好想再同你一齊收工，一齊行，但係應該再無呢個機會⋯⋯

對唔住...我太進取嚇親你

太快一齊無好結果 我仲好愛佢

我愛你

你似悔氣說話 你係咪仲鐘意佢

Wish you were here

加油

我鍾意你 可唔可以同我一齊

我都好愛佢 但無用

想知毛毛個病好番未

我好想見多佢一眼

突然辭職又唔講，成日一齊走有講有笑，無諗過你會走，我會記得曾經送過你返屋企⋯⋯

對唔住，我太唔上進又唔成熟，成日要你照顧番，明明你只係想做個小鳥依人嘅女仔，逼到你透唔過氣，你終於可以休息透下氣啦，我會去成長架啦，依段時間你要好好照顧自己，等我第日番黎搵你，重新做你嘅避難所。我愛你

想追人就去馬 有ws掛？ 叫佢出黎食飯

點解係綠色

戴帽

我屋企隻狗都叫毛毛

希望佢仲會需要你 加油

有緣會再見既 哪怕只係朋友

一定好可愛 毛毛係ex家姐養嘅貓

我都好想再見佢 哪怕只是係一眼

肯unblock 我未？

你可唔可以搵返我
或者應下我機⋯⋯

直接問佢啦

點解你唔搵佢

世事就係咁嫁啦 有緣一定會再見 冇緣既只會繼續天各一方

睇埋第二句
搵極都唔應機

我會再追多你最後一次

但現家既我仲未有儲夠勇氣

多謝你願意同我long d，無怨言咁等我、陪我。
我愛你❤️

我唔可以追佢，因為其實我已經有老婆同小朋友，唔可以亂嚟，雖然坦白講，曾經有非份之想，但係唔可以⋯⋯

佢突然間離開，我只可以祝福佢⋯⋯

希望你可以體諒我多啲 唉
好攰

我地就當發左一場夢
無拖無欠
再見，再也不見。

反正再見都唔會係個回事了

真

雖然都會偶爾期望下有緣再見
但都知再見可能都係自己傷心同唏噓:(

我係未來等你

雖然無乜用，無乜意思，但係如果有機會，好想親口向你道歉。無意中打聽到有人見你推住BB車，我好開心，你要繼續幸福落去⋯⋯

我朝思暮想 腦海只有你

想念，不過是藉口；寂寞，才是您找我的理由。

覺得自己現家要再upgrade下

點解唔可以俾多次機會我

點解唔中意我

你點解要咁對我
點解要搞到我成日少少嘢就諗起你⋯

終於了左個心結啦，多謝你肯幫我完成
冇期望過你會揾返我，過左今晚亦都唔會再掛住你
希望你以後平平安安，咁我就心滿意足

比個機會我追你得唔得

知你鍾意食蔬菜 留左啲椰菜花比你食 夠食成世架喇

多謝你出現 雖然最後我地冇一齊 但改變左我好多
唔開心左一年嘅我終於放得低 祝你幸福

係我好憎你呀你八婆

可以收皮未?

唔好再呃我

因為我真係會信...

利用咗我一年開心啦

呢一秒就攬實我叫我呀B叫我唔好走唔好離開你
轉個頭就自己送上門貼第二條仔 叫人陪你去下白泥去沙灘 叫人同你一齊睇戲
人哋hea鳩你 你就識去chur返人 識唔開心想知點解 我搵你你就hea鳩我 話返工好攰 其實就同新仔日傾夜傾 但係利用我叫我幫你買嘢呢樣買嗰樣
最尾仲扮晒為我好 話無感覺唔想撚鳩我 所以慢慢唔搵我 收皮啦 溝緊新仔就溝緊新仔啦 呢條仔唔覆你就搵另一條仔 你收埋幾多條後備仔呀
係咪差唔多搞掂到手所以就飛得我呀
前幾日同佢哋搞咗未呀？
用咗三年時間睇清楚你個人 祝你快啲遇到個極品仆街 唔好再扮純品乖女啦 賤人

見你開嘅post都關感情事

一世人流流長 當你30歲結婚 絕大部份都要試幾個先搵到一齊行一世嘅另一半，你唔好太放唔低喇，即使你唔想玩玩下 都仲有成個森林等緊你

我仲好掛住你

我地可唔可以重新嚟過

點解你會咁對我？

因爲個仆街肺炎好耐冇得見 好掛住你

好鍾意你 唔好令我失望得唔得

我好憎你但我都仲係好鐘意你

對唔住，我好想你原諒我。
回到最初

亂世之中有幸與你相遇，陪伴過對方一段時間，你對我而言很特別。希望以後相隔兩地可以保持聯絡。世界的確瘋瘋癲癲，每天生活本已難受，願你不用再承受寂莫孤寂煎熬的感覺。

你以為你自己真係啲乜嘢新鮮蘿蔔皮啊？？你唔好去死？

女人都係臭雞

同妳相遇真係好幸運 希望妳搵到個愛妳嘅人 以後都幸福快樂

我真係真係真係好掛住你呀

係呢 你會唔會心痛？我指真係痛既感覺 唔係感受
我每日都不斷重覆呢種感覺 而當出現呢種感覺嗰陣
每一分一秒都會好慢好慢好慢
我而家每日都感受緊呢樣

好想見 而佢亦都會見我
但係我自己無珍惜以前日日既日子
去到今時今日既下場 我好後悔
當而家每逢見面我都會好興奮好緊張 好似當初熱戀期一樣
見完面獨自回家
我不斷去搵佢 好想知佢每刻做緊咩
只為佢既簡單回覆 好想係帶有感情既回覆
呢段時間一直都係覆我單字或者一問一答

內心好空虛
我好想要返每朝早每晚上有佢同床共枕既日子 繞住手臂訓真係好溫馨好舒服好溫暖
錯過先會珍惜 今次一次就夠喇
我一次就足夠 唔想再次發生

一開始feel到你好似對我有意思但漸漸感覺唔到。但我又成日好在意你

唔知佢會唔會見到 不過見到有代表唔到啲乜

911生日快樂 我一直都好掛住你

希望你之後對自己好啲

無啲咁既事
真係放低左

同你分左手咁多年，呢一年特別掛住，雖然我已經結埋婚，有埋小朋友，但係有時仲會諗起你，而呢一年特別掛住係因為有中共肺炎，唔知你一個人係荷蘭頂唔頂得順⋯⋯

唔好太倔強啦，我地呢行呢啲時候無工開好平常，要嘅話問下朋友同屋企人，唔好收收埋埋⋯⋯

加油

全世界都等緊你仆街冚家鏟啊臭雞
連mk仔都覺得你係公廁唔撚屌你啊

我係你嘅頂配
你以後唔會再搵到好得過我嘅人
孤獨終老啦垃圾

對唔住過左咁內我都仲係咁自私 想留係你個心一世 就算唔會一齊都好 好後悔自己當初無動於衷
多謝你 我愛你 希望你錫自己多啲
唔好咁易盅個頭埋去 搵個愛你既人
可能你唔會想再見到我或者做普通朋友 但你會係我心入面一世

講真你同完我講你嘅過去
我當下可能喺度笑 但其實我真係好介意
好介意原來你個人咁隨便
可能我守舊啦 但真係唔太接受到

不如一齊食個lunch睇場戲啊

我唔想廿一歲守寡

對唔住 我愛你

我愛你
好掛住你

等左你六年啦 但我哋一直都無聯絡過
知道你近排做到你想做既職業我真係好開心 希望你同你女朋友幸福

我真係好掛住你呀

多謝你令我更深信愛情係有幾脆弱。

我真係好愛你，但我知你唔會中意我

你心結未解開，我好擔心你啊，我會用朋友嘅身份一直留係你身邊守護你

我只希望，那些你想要守護的人，都配得上你的溫柔

我愛你^^

唔係你飛我，係你唔值得有我

我冇咁豁達可以同你講祝福你
但我會努力放低你

多謝你喺我最開心最得閒的時候嚟追我
再喺我最灰最頹最需要人陪時選擇離開我
令我及早知道 你唔可以同我共患難
唔洗浪費咁多青春喺你身上

我唔掛住你喇

好想同妳講我好鍾意你

睇黎大家都不能盡說心裏話 大家都要加油

我唔係唔再好似以前咁鍾意你 只係不能
其實係我眼中 你依然係唯一的光

佢話我係屬於越想要越失去嘅人
咁我唔要了

打去都冇人聽

你係我一生中最愛嘅人
同你所經歷嘅一切都係最珍貴嘅回憶
無論點都好 我都希望你活得快樂
就算大家已經離開咗彼此嘅人生

其實我唔明
你地都分咗手 重要唔係因為我先分
咁佢發現咗原來我地係fwb又點
點解突然抗拒我掂你

好多謝你由我做野開始就一直陪住我同我一齊
到我屋企出事你都不離不棄同我一齊捱
我相信我永遠都唔會搵得返一個咁好既女仔
希望你仲願意返黎呢個我同你一齊建立既家

無左你，原來我咩都唔係

我唔係一個容易喊既人，但為你，我呢個月喊左好多次

我話願意放手，唔係真係我想放手
只係你話我知你好辛苦，所以我先話放手

我好希望你返黎，每晚都比我攬住訓

唔知仲有無呢個機會呢

如果你可以理下我就好了
如果你放低到情傷就好了
如果你中意我就好了

孽緣來的 唉 去搵你覺得岩既人啦 我唔想做你既將就

一齊嘅日子雖然好短暫 但係唔後悔遇到你
希望你都係

我愛你 你十年嚟都一直係我最愛嘅人
我夠膽話我絕對比得上你父母一樣咁愛你
夠膽話呢個世界上只有我會年年月月惦掛住你
為你可以卑微到咩都可以放棄 咩都願意付出

由我十年前第一眼見到你同你對望嗰種心跳嘅感覺
嗰刻我就知道你就係我生命中最愛嘅人了
而嗰種感覺都從此再冇對任何人發生過
只要你願意 我願意放棄我所有名利成就
換取同你平淡過一生
我永遠愛你

我都想講呢句 雖然我祝佢幸福 但其實我仲想再次同佢起埋一齊

而家係咩關係

唔知咩事 但加油

係咪愛我

但我仲愛佢

後悔都返唔到轉頭喇

屌你啦 虛偽撚

仆街死啦屌你老母，成撚日唔應機，唔鐘意咪出聲囉

你若不離 我定不棄

9年

有時覺得時間過得好快 好殘酷
我都唔明點解到咗依家你仲會係我心入面
唔明點解好似永遠擺脫唔到咁

有時我都喺到諗
究竟係我太愛你 定只係我唔甘心
點解我哋嘅timing永遠都係錯
點解你會再次出現
係純粹好奇 定你掛住我想同番我一齊
究竟喺你心目中我係一個咩嘅存在
其實我一直都有留意你
你曾經講過 你冇咗我之後好唔開心
但咁多年嚟 你從來冇post過任何關於我嘅嘢
甚至係一個留言都冇
但同前度分手就有post
所以我一直覺得自己地位極低
就算同你一齊番
我可能都會好似以前咁卑微 我真係好怕

最近我諗番以前同你一齊
其實我都有好多不足
係我冇好好去關心你 同你好好溝通
係我冇體諒你屋企狀況
其實我都有好理所當然咁覺得你應該要點點點對我
當初我唔應該下下都發悔氣咁同你講分手

雖然同你一齊果段時間唔開心佔咗三分二
但開心嘅日子 係我人生中覺得最幸福
係其他人比唔到我

但現實就係 或者我哋永遠都再見唔到

如果你對我冇意思可唔可以唔好係咁聊我
我好Weak 好易鍾意人架

我唔知我係放唔低你 定係放唔低以前一齊嘅日子 總之我就係掛住你 但係似乎你已經冇再掛住我 對我嘅感覺逐漸丟淡

我恨你

好想搭時光機去到你A0個時
令你完全屬於我

多謝你普通問候下我都心滿意足

我愛你 但你好似唔多愛我 可唔可以錫我多啲

幾時死?

仆你個街，亂比signal收完我做兵就避開我，轉個頭仲搶埋人地條女
祝你兩個長相廝守，咪撚放生對方出黎害人呀

我好掛住你你可唔可以好好珍惜我

Exex
成日都好奇你幾時結婚。雖然你現任同我個陣既時間重疊咗，但都睇化開哂。以前成日望你幾時死，因為你個陣咁樣做真係好乞人憎。btw畢竟曾經相愛過，希望你同佢長長久久。

Ex
屌你老母 對住藍絲無野講

現任
對住你總係覺得自己做得未夠好，想盡自己既力去愛你。你條友仔又成日好就我，好寵我。去你屋企既時候你想訓個陣我又嘈鳩住你，唔比你訓仲Chur鳩你賓周。仲成日串9你黑又偷啜你個奶頭，仲成日吼住你個屎忽。

利申 唔係男 只係純粹會想用假狗屌佢

我都唔明點解 btw love u

俾番個foodpanda account我......
我叫唔撚到野食......